想同中國人一齊記念6月4日香港過左國歌法

可唔可以話俾多啲中國人聽6月4日有幾咁重要

希望佢地search到

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣